<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<products>
 <product>
<category-id>21378</category-id>
<category-name>Appliques, decorations, stickers</category-name>
<title>8vnt spalvinga netikra žuvis modelio žuvų rezervuaro dekoratyvinė žuvų plastiko imitacija plaukiojančios žuvies puošmena</title>
<title-ru>шт. красочная поддельная модель рыбки для аквариума декоративная рыба пластиковая имитация плавающая рыбка украшение</title-ru>
<title-lv>8gab Krāsains viltotu zivju modelis zivju tvertnes dekoratīvs zivju plastmasas simulācijas peldošs zivju dekors</title-lv>
<title-ee>8tk värviline võltskala mudel akvaariumi dekoratiivne kalaplastist simulatsioon ujuva kala kaunistus</title-ee>
<title-fi>8kpl värikäs väärennöskalamalli akvaario Koristeellinen kalamuovisimulaatio kelluva kalakoristelu</title-fi>
<long-description>Aprašas

Ar ieškote profesionalios, tačiau nebrangios imitacinės žuvies? Ieškote tvirtos, patikimos dekoracijos, kuri leistų jūsų žuvų bakui atrodyti ryškiai? Jei taip, daugiau neieškokite! Mūsų profesionalios plastikinės plūduriuojančios žuvys turi atitikti jūsų poreikius. Tai vienas geriausių pasirinkimų jums.

Savybės

-Spalva: Atsitiktinė spalva
-Medžiaga:Plastikas
-Dydis:4.00X2.50X0.60cm/1.57X0.98X0.24in
-Pagaminta iš plastiko, tai tikras žuvies darbas. Imituoti žuvies žaislai yra draugiški žvejybai akvariume.
- Galite pridėti šias dirbtines žuvis į žuvų baką ir dekoratyvinį stiklinį terariumą, kad sukurtumėte nuostabią vandenyno atmosferą jūrų gyvūnams.
-Šis įdomios spalvos žuvies modelis taip pat gali būti puikus aksesuaras prausiant kūdikį, kad atitrauktų mažylių dėmesį.
-Akvariumo žuvytės gali puikiai papuošti namų akvariumą, nedidelį terariumą, biuro terariumą ir pan.
-Netikros žuvelės tai puikus pasirinkimas šventės dovana jūsų draugui ar šeimai, jiems ji labai patiks.</long-description>
<long-description-ru>Описание

Вы ищете профессиональную, но недорогую имитацию рыбы? Вам нужно прочное, надежное украшение, которое сделает ваш аквариум ярким? Если да, то смотрите дальше! Наша профессиональная пластиковая плавающая рыбка должна удовлетворить ваши потребности. Это один из лучших вариантов для вас.

Характеристики

-Цвет: случайный цвет
-Материал: пластик
-Dydis:4.00X2.50X0.60cm/1.57X0.98X0.24in
-Изготовлено из пластика, это настоящая работа рыбы. Имитационные рыбки-игрушки подходят для аквариумной рыбалки.
- Вы можете добавить этих искусственных рыбок в свой аквариум или декоративный стеклянный террариум, чтобы создать прекрасную атмосферу океана для морских животных.
-Эта интересно окрашенная модель рыбки также может стать отличным аксессуаром для детской стиральной машины, чтобы отвлечь малышей.
-Аквариумная рыбка может стать отличным дополнением к домашнему аквариуму, небольшому террариуму, офисному террариуму и т.д.
Настоящая рыбка - отличный выбор для праздничного подарка вашему другу или родственнику, они будут в восторге от нее.</long-description-ru>
<long-description-lv>Apraksts

Vai jūs meklējat profesionālu, bet lētu zivju imitāciju? Vai meklējat izturīgu, uzticamu dekorāciju, kas padarīs jūsu akvāriju košu? Ja jā, tad meklējiet tālāk! Mūsu profesionālajām plastmasas peldošajām zivīm vajadzētu apmierināt jūsu vajadzības. Šī ir viena no labākajām izvēlēm.

Funkcijas

-Krāsa: nejauša krāsa
-Materiāls: plastmasa
-Dydis:4.00X2.50X0.60cm/1.57X0.98X0.24in
-Izgatavots no plastmasas, tas ir īsts zivju darbs. Zivju imitācijas rotaļlietas ir draudzīgas akvārija zvejai.
- Jūs varat pievienot šīs mākslīgās zivtiņas savai akvārijai un dekoratīvajam stikla terārijam, lai radītu brīnišķīgu okeāna atmosfēru jūras dzīvniekiem.
-Šis interesanti iekrāsotais zivtiņas modelis var būt arī lielisks piederums bērnu mazgāšanai, lai novērstu mazuļu uzmanību.
-Akvārija zivtiņas var būt lielisks papildinājums mājas akvārijam, nelielam terārijam, biroja terārijam utt.
-Īstā zivs ir lieliska izvēle svētku dāvanai jūsu draugam vai ģimenei, viņiem tā noteikti patiks.</long-description-lv>
<long-description-ee>Kirjeldus

Kas otsite professionaalset, kuid odavat kalaimitatsiooni? Kas otsite tugevat ja usaldusväärset kaunistust, mis muudab teie akvaariumi säravaks? Kui jah, siis ärge otsige edasi! Meie professionaalsed plastist ujuvad kalad peaksid vastama teie vajadustele. See on üks parimaid valikuid teie jaoks.

Omadused

-Värv: juhuslik värv
-Materjal: Plastist
-Dydis:4.00X2.50X0.60cm/1.57X0.98X0.24in
-Moodustatud plastikust, see on tõeline kalatöö. Simuleeritud kalamänguasjad on akvaariumipüügisõbralikud.
- Võite lisada need kunstlikud kalad oma akvaariumisse ja dekoratiivsesse klaasterraariumisse, et luua imeline ookeani atmosfäär mereloomadele.
-See huvitavalt värviline kalamudel võib olla ka suurepärane aksessuaar beebipesu jaoks, et hajutada väikelaste tähelepanu.
-Aakvaariumikala võib olla suurepärane täiendus koduakvaariumile, väikesele terraariumile, kontoriterraariumile jne.
-Ehtne kala on suurepärane valik puhkusekingituseks teie sõbrale või perele, see meeldib neile.</long-description-ee>
<long-description-fi>Kuvaus

Etsitkö ammattimaista mutta edullista kalanjäljitelmää? Etsitkö tukevaa ja luotettavaa koristetta, joka saa akvaariosi näyttämään kirkkaalta? Jos näin on, älä katso kauemmas! Ammattimaisen muovisen kelluvan kalamme pitäisi vastata tarpeitasi. Tämä on yksi parhaista vaihtoehdoista sinulle.

Ominaisuudet

-Väri: Satunnainen väri
-Materiaali: Muovi
-Dydis:4.00X2.50X0.60cm/1.57X0.98X0.24in
-Muovista valmistettu, tämä on todellinen kalahomma. Simuloidut kalalelut ovat akvaariokalastusystävällisiä.
- Voit lisätä nämä keinotekoiset kalat akvaarioon ja koristeelliseen lasiterraarioon luodaksesi merieläimille ihanan valtameri-ilmapiirin.
-Tämä mielenkiintoisen värinen kalamalli voi olla myös loistava lisävaruste vauvanpesuun häiritsemään pikkuisia.
-Akvaariokala voi olla loistava lisä kotiakvaarioon, pieneen terraarioon, toimistoterraarioon jne.
-Todellinen kala on loistava valinta lomalahjaksi ystävällesi tai perheellesi, he tulevat rakastamaan sitä.</long-description-fi>
<colours>
 <colour>
 <images>
 <image>
<url>https://i5.walmartimages.com/asr/0d009838-510a-44de-9c12-78fa03be1987.5cd7cb6ce3e9a094ab632c78843f6441.jpeg</url>
<url>https://i5.walmartimages.com/asr/48c8e18c-2075-4159-aaeb-8fc76987299f.07949d2142b418681a389958c8f88650.jpeg</url>
<url>https://i5.walmartimages.com/asr/5b99cf25-585d-4b24-a339-534e463d9fec.5fc3f11e171732cd091f486a6a83113b.jpeg</url>
<url>https://i5.walmartimages.com/asr/0d29e959-c756-467e-b319-1122942bbe3b.4df297336bf4394bf3be05f46cc3d38f.jpeg</url>
<url>https://i5.walmartimages.com/asr/1de6b1f9-5b49-4f5a-8a2f-5a18217695e0.ab2e78e7d7dc316bb507d9a0b3699853.jpeg</url>
<url>https://i5.walmartimages.com/asr/89f70dfe-d571-4c66-b6f4-0408897df741.1edb52b29549e1d046cca637b3cbdff5.jpeg</url>
</image>
 </images>
<modifications>
 <modification>
<weight>0.12</weight>
<length>0.2</length>
<height>0.1</height>
<width>0.05</width>
<attributes>
 <barcodes>
<barcode>9057811016882</barcode>
</barcodes>
<supplier-code>WUS-2410314001</supplier-code>
<manufacturer-code>WUS-2410314001</manufacturer-code>
</attributes>
 </modification>
</modifications>
 </colour>
 </colours>
 </product>
<product>
<category-id>10063</category-id>
<category-name>Dishes, plates dinner set</category-name>
<title>Specialūs indai sraigėms Stalo reikmenys nerūdijančio plieno kepsninės gnybtas Praktiška šakutė maisto žnyplė Daugiafunkcinė</title>
<title-ru>Специальные принадлежности для улиток Столовые приборы Зажим для барбекю из нержавеющей стали Практичная вилка Щипцы для еды Многофункциональные</title-ru>
<title-lv>Speciāli trauki gliemežiem Ēdienu trauki Nerūsējošā tērauda bārbekjū skava Praktiska dakšas pārtikas knaibles Daudzfunkcionāls</title-lv>
<title-ee>Spetsiaalsed nõud tigude jaoks Sööginõud roostevabast terasest grillklamber Praktiline kahvel, mitmeotstarbeline toidutank</title-ee>
<title-fi>Erikoisvälineet etanoita varten Astiat ruostumattomasta teräksestä valmistettu grillipuristin Käytännöllinen haarukka Ruokapihti Monikäyttöinen</title-fi>
<long-description>Aprašymas

Į šį rinkinį įeina sraigės su sraigėmis šakės ir spaustukai. Pagamintas iš aukščiausios kokybės nerūdijančio plieno, kompaktiškas ir praktiškas, kuris gali jums tarnauti ilgą laiką. Atsparumas karščiui, saugus ir aplinkos apsauga. Ir šis daugiafunkcis sraigių su sraigėmis šakučių ir spaustukų rinkinys puikus patiekimui ir paėmimui nuo sraigių ir kito maisto.

Ypatybės

-Spalva: -Silibras: - Dydis: 16,00 x 2,50 x 1,00 cm / 6,29 x 0,98 x 0,39 colio
- Nerūdijančio plieno medžiaga, kompaktiška ir praktiška. Puikus apdirbimas, lygūs kraštai, nepažeidžiantys rankų.
- Speciali forma, kad tilptų sraigė, galite naudoti žnyples ir šakutes sraigėms aptarnauti ir nesutepti rankų.
- Ergonomiška rankena užtikrina patogų sukibimą ir apsaugo rankas nuo karščio, praktiškas ir patogus. Šis automobilis yra labai patogus ir praktiškas.sraigių žnyplės, kurias galima puikiai pritaikyti kasdieniame gyvenime.
- Paprastas ir praktiškas dizainas padarys jūsų gyvenimą patogų. Leiskite mėgautis kiekviena savo gyvenimo akimirka.</long-description>
<long-description-ru>Описание

В этот набор входит улитка с вилкой и зажимами. Изготовлен из нержавеющей стали высшего качества, компактный и практичный, который может служить вам долгое время. Термостойкие, безопасные и экологически чистые. А этот многофункциональный набор из вилки и зажима для улитки идеально подходит для сервировки и сбора улиток и другой еды.

Характеристики

-Цвет: -Серебро: -Размер: 16,00 x 2,50 x 1,00 см / 6,29 x 0,98 x 0,39 дюйма.
- Материал из нержавеющей стали, компактный и практичный. Отличное качество изготовления, гладкие края, не повреждающие руки.
- Специальная форма, подходящая для улитки, позволяет использовать щипцы и вилки для подачи улитки, не пачкая рук.
- Эргономичная ручка обеспечивает удобный захват и защищает руки от жары, практично и удобно. Эта машина очень удобна и практична. Щипцы для улиток, которые прекрасно адаптируются к повседневной жизни.
- Простой и практичный дизайн сделает вашу жизнь комфортной. Давайте наслаждаться каждым моментом вашей жизни.</long-description-ru>
<long-description-lv>Apraksts

Šajā komplektā ietilpst gliemezis ar gliemeža dakšiņu un skavām. Izgatavots no augstākās kvalitātes nerūsējošā tērauda, kompakts un praktisks, kas var kalpot ilgu laiku. Karstumizturīgs, drošs un videi draudzīgs. Un šis daudzfunkcionālais gliemežvāku dakšiņu un skavu komplekts ir lieliski piemērots gliemežu un citu ēdienu pasniegšanai un uztveršanai.

Funkcijas

-krāsa: -sudraba: -izmērs: 16,00 x 2,50 x 1,00 cm / 6,29 x 0,98 x 0,39 collas.
- Nerūsējošā tērauda materiāls, kompakts un praktisks. Izcila kvalitāte, gludas malas, nebojājot rokas.
- Īpaša forma, kas piemērota gliemežvākam, jūs varat izmantot knaibles un dakšiņas, lai pasniegtu gliemežvākus, nesasmērējot rokas.
- Ergonomisks rokturis nodrošina ērtu satvērienu un aizsargā rokas no karstuma, praktisks un ērts. Šis auto ir ļoti ērts un praktisks. Gliemežu knaibles, ko var lieliski pielāgot ikdienas dzīvē.
- Vienkāršais un praktiskais dizains padarīs jūsu dzīvi ērtu. Izbaudīsim katru jūsu dzīves mirkli.</long-description-lv>
<long-description-ee>Kirjeldus

See komplekt sisaldab tigu koos tigude kahvli ja klambritega. Valmistatud kõrgekvaliteedilisest roostevabast terasest, kompaktsest ja praktilisest, mis võib teid pikka aega teenida. Kuumakindel, ohutu ja keskkonnasõbralik. Ja see multifunktsionaalne tigude kahvli ja klambrite komplekt sobib suurepäraselt tigude ja muu toidu serveerimiseks ja korjamiseks.

Omadused

-Värv: -Hõbedane: -Mõõt: 16,00 x 2,50 x 1,00 cm / 6,29 x 0,98 x 0,39 in.
- Roostevabast terasest materjal, kompaktne ja praktiline. Suurepärane töötlus, siledad servad ilma käsi kahjustamata.
- Spetsiaalne kuju, mis sobib tigudele, saate tigude serveerimiseks kasutada tangid ja kahvlid, ilma et käed määrduksid.
- Ergonoomiline käepide tagab mugava haarde ja kaitseb käsi kuumuse eest, praktiline ja mugav. See auto on väga mugav ja praktiline. Tigukonksud, mida saab suurepäraselt kohandada igapäevaeluga.
- Lihtne ja praktiline disain muudab teie elu mugavaks. Nautige iga hetk oma elus.</long-description-ee>
<long-description-fi>Kuvaus

Tämä setti sisältää etanan, etanahaarukan ja klipsit. Valmistettu korkealaatuisesta ruostumattomasta teräksestä, kompakti ja käytännöllinen, joka voi palvella sinua pitkään. Lämmönkestävä, turvallinen ja ympäristöystävällinen. Ja tämä monikäyttöinen etanahaarukka- ja puristinsarja sopii täydellisesti etanoiden ja muiden ruokien tarjoiluun ja poimimiseen.

Ominaisuudet

-Väri: -Hopea: -Koko: 16,00 x 2,50 x 1,00 cm / 6,29 x 0,98 x 0,39 in.
- Ruostumaton teräsmateriaali, kompakti ja käytännöllinen. Erinomainen ammattitaito, sileät reunat vahingoittamatta käsiä.
- Erikoismuotoinen etanalle sopiva, voit käyttää pihtejä ja haarukoita etanan tarjoiluun likaamatta käsiäsi.
- Ergonominen kahva takaa mukavan otteen ja suojaa käsiäsi kuumuudelta, käytännöllinen ja mukava. Tämä auto on erittäin mukava ja käytännöllinen. Etanapihdit, jotka soveltuvat täydellisesti jokapäiväiseen elämään.
- Yksinkertainen ja käytännöllinen muotoilu tekee elämästäsi mukavaa. Nautitaan elämäsi jokaisesta hetkestä.</long-description-fi>
<colours>
 <colour>
 <images>
 <image>
<url>https://i5.walmartimages.com/seo/Special-Utensils-for-Snails-Flatware-Stainless-Steel-Barbecue-Clamp-Practical-Fork-Food-Tong-Multi-functional_16d002da-860e-489e-98dd-84d7d56dbe19.409630b34d697ce6f233f44230a6767b.jpeg</url>
<url>https://i5.walmartimages.com/asr/fffb5bb8-00e9-47b5-924e-9c36e82995d9.5d7287ab6a4aa72ec40a65e67a1a7d52.jpeg</url>
<url>https://i5.walmartimages.com/asr/8118321c-60f3-4add-9ed9-570f011d2f4e.f73e68506eab6c326a8f80e903032cc5.jpeg</url>
<url>https://i5.walmartimages.com/asr/fb808e78-8a13-400d-8d90-cba39edc8cc1.559dfa5af061f9893920da7527f3e72a.jpeg</url>
<url>https://i5.walmartimages.com/asr/dd74421d-a02e-4f58-a63a-c43c20a0786f.2a02c0b5d988148722dc8df0b97c9a74.jpeg</url>
<url>https://i5.walmartimages.com/asr/a8668610-baa9-49b7-b95d-172f1e7e5d74.a2ca30e501e516ad5ac64571084903c8.jpeg</url>
</image>
 </images>
<modifications>
 <modification>
<weight>0.12</weight>
<length>0.2</length>
<height>0.1</height>
<width>0.05</width>
<attributes>
 <barcodes>
<barcode>9057811016899</barcode>
</barcodes>
<supplier-code>WMU-2411074558</supplier-code>
<manufacturer-code>WMU-2411074558</manufacturer-code>
</attributes>
 </modification>
</modifications>
 </colour>
 </colours>
 </product>
<product>
<category-id>13260</category-id>
<category-name>Accessories</category-name>
<title>Daugiafunkcis reguliuojamas dvipusis veržliaraktis vandens vamzdis rankinis įrankis + dėžutė</title>
<title-ru>Многофункциональный разводной двухсторонний гаечный ключ для водопроводных труб + ящик</title-ru>
<title-lv>Daudzfunkcionāla regulējama divpusēja uzgriežņu atslēga ūdens caurules rokas rīks + kaste</title-lv>
<title-ee>Multifunktsionaalne reguleeritav kahe otsaga mutrivõti veetoru käsitööriist+ kast</title-ee>
<title-fi>Monitoiminen säädettävä kaksipäinen jakoavain Vesiputki käsityökalu+laatikko</title-fi>
<long-description>Aprašymas\nPagamintas iš aliuminio lydinio ir ABS medžiagos, tvirtas ir patvarus. Kortelės lizdo dizainas padidina naudojimo funkciją. Dideli atsidarantys lankiniai dantys ir šuns konstrukcija labiau tinka specialios formos vamzdžių jungiamosioms detalėms ant vandens rezervuarų išardyti. Periferiniai dantys nėra lengvai išslysti. Galimi trijų dydžių griebtuvai, skirti įvairių tipų kriauklės priedams.\nTinka siauroms erdvėms, paprasta naudoti ir išsprendžia neatidėliotinus poreikius. Tai ne tik vonios maišytuvas, bet ir kriauklės maišytuvas. Tinka maišytuvams, vožtuvams, jungiamiesiems vamzdžiams, kanalizacijai, dušo galvutėms ir kt.\nMedžiaga: aliuminio lydinys ABS Maksimali anga: 8 cm/3,15 colio Veržliarakčio ilgis: 27 cm/10,63 colio Rankenos ilgis: 11 cm/4,33 colio\nPakuotę sudaro: 1* P:\n. Leiskite padaryti nedidelę klaidą dėl rankinio matavimo. Prieš siūlydami kainą įsitikinkite, kad neprieštaraujate.\n2. Spalva gali skirtis dėl skirtingų monitorių, supraskite.\nSveiki, perkant produktus atkreipkite dėmesį į pristatymo adresą. Jei jūsų gavimo informacija (pvz., vardas, gatvė, namo numeris, durų skambutis / el. paštas be vardo ir kt.) yra neteisinga, užsakymas nebus pristatytas teisingai.</long-description>
<long-description-ru>Описание\nИзготовлен из алюминиевого сплава и материала ABS, прочный и долговечный. Конструкция слота для карты увеличивает функциональность использования. Большие открывающиеся дуговые зубцы и конструкция собачки больше подходят для демонтажа фитингов специальной формы на резервуарах для воды. Периферийные зубцы нелегко соскользнуть. Доступны три размера патрона для различных типов аксессуаров для раковины.\nПодходит для узких пространств, прост в использовании и решает ваши срочные потребности. Это не только кран для ванной, но и кран для раковины. Подходит для кранов, клапанов, соединительных труб, сливов, душевых леек и т. д.\nМатериал: алюминиевый сплав ABS Максимальное открытие: 8 см/3,15 дюйма Длина ключа: 27 см/10,63 дюйма Длина ручки: 11 см/4,33 дюйма\nВ комплект входит: 1* гаечный ключ\nПримечание:\n1. Пожалуйста, допустите небольшую погрешность из-за ручного измерения. Пожалуйста, убедитесь, что вы не возражаете, прежде чем делать ставку.\n2. Цвет может отличаться из-за разных мониторов, пожалуйста, поймите.\nЗдравствуйте, пожалуйста, обращайте внимание на ваш адрес доставки при покупке продуктов. Если ваша информация о получении (например, имя, улица, номер дома, дверной звонок/электронная почта без имени и т. д.) неверна, заказ не будет доставлен правильно.)</long-description-ru>
<long-description-lv>Apraksts\nIzgatavots no alumīnija sakausējuma un ABS materiāla, izturīgs un izturīgs. Kartes slota dizains palielina lietošanas funkciju. Lielie atveramie loka zobi un suņa dizains ir piemērotāki īpašas formas cauruļu veidgabalu demontāžai uz ūdens tvertnēm. Perifērijas zobus nav viegli izslīdēt. Ir pieejami trīs patronu izmēri dažādu veidu izlietnes piederumiem.\nPiemērots šaurām telpām, viegli lietojams un risina jūsu steidzamās vajadzības. Tas ir ne tikai vannas istabas jaucējkrāns, bet arī izlietnes jaucējkrāns. Piemērots jaucējkrāniem, vārstiem, savienotājcaurulēm, notekcaurulēm, dušas galviņām u.c.\nMateriāls: Alumīnija sakausējums ABS Maksimālā atvere: 8 cm/3,15 collas Uzgriežņu atslēgas garums: 27 cm/10,63 collas Roktura garums: 11 cm/4,33 collas\nIepakojumā iekļauts: 1* W:\n. Lūdzu, pieļaujiet nelielu kļūdu manuālas mērīšanas dēļ. Pirms solīšanas, lūdzu, pārliecinieties, ka neiebilstat.\n2. Krāsa var atšķirties dažādu monitoru dēļ, lūdzu, saprotiet.\nSveiki! Iegādājoties preces, lūdzu, pievērsiet uzmanību savai piegādes adresei. Ja jūsu saņemšanas informācija (piemēram, vārds, iela, mājas numurs, durvju zvans/e-pasts bez vārda utt.) ir nepareiza, pasūtījums netiks piegādāts pareizi.</long-description-lv>
<long-description-ee>Kirjeldus\nValmistatud alumiiniumisulamist ja ABS materjalist, tugev ja vastupidav. Kaardipesa disain suurendab kasutusfunktsiooni. Suured avanevad kaarhambad ja koera disain sobivad paremini veepaakide erikujuliste toruliitmike demonteerimiseks. Perifeerseid hambaid ei ole kerge libiseda. Erinevat tüüpi valamutarvikute jaoks on saadaval kolm suurust padrunit.\nSobib kitsastesse kohtadesse, lihtne kasutada ja lahendab teie kiireloomulised vajadused. See pole mitte ainult vannitoa segisti, vaid ka valamusegisti. Sobib segistite, ventiilide, ühendustorude, äravoolutorude, dušiotsikute jms jaoks.\nMaterjal: Alumiiniumisulam ABS Maksimaalne ava: 8 cm/3,15 tolli Mutrivõtme pikkus: 27 cm/10,63 tolli Käepideme pikkus: 11 cm/4,33 tolli\nPaketis sisaldub: 1* W:\nn. Lubage käsitsi mõõtmisest tingitud väike viga. Enne pakkumise tegemist veenduge, et te ei pahanda.\n2. Värv võib erinevate monitoride tõttu erineda, palun mõistke.\nTere, palun pöörake toodete ostmisel tähelepanu oma tarneaadressile. Kui teie vastuvõtuteave (nt nimi, tänav, majanumber, uksekell/e-post ilma nimeta jne) on valed, ei toimetata tellimust korrektselt kohale.</long-description-ee>
<long-description-fi>Kuvaus\nValmistettu alumiiniseoksesta ja ABS-materiaalista, vahva ja kestävä. Korttipaikan muotoilu lisää käyttötoimintoa. Suuret avautuvat kaarihampaat ja koiran muotoilu sopivat paremmin vesisäiliöiden erikoismuotoisten putkiliitosten purkamiseen. Perifeeriset hampaat eivät ole helppoja liukua. Kolme istukkakokoa on saatavana erityyppisille pesualtaan lisävarusteille.\nSopii ahtaisiin tiloihin, helppokäyttöinen ja ratkaisee kiireelliset tarpeet. Se ei ole vain kylpyhuonehana, vaan myös pesualtaan hana. Sopii hanoihin, venttiileihin, liitosputkiin, viemäreihin, suihkupäihin jne.\nMateriaali: Alumiiniseos ABS Suurin aukko: 8 cm/3,15 tuumaa Avaimen pituus: 27 cm/10,63 tuumaa Kahvan pituus: 11 cm/4,33 tuumaa\nPaketti sisältää: 1* W:\n. Salli pieni virhe manuaalisen mittauksen vuoksi. Varmista, että et välitä ennen tarjouksen tekemistä.\n2. Väri voi vaihdella eri näyttöjen mukaan, ymmärrä.\nHei, huomioi toimitusosoitteesi tuotteita ostaessasi. Jos vastaanottamasi tiedot (kuten nimi, katu, talonumero, ovikello/sähköposti ilman nimeä jne.) ovat virheellisiä, tilausta ei toimiteta oikein.</long-description-fi>
<colours>
 <colour>
 <images>
 <image>
<url>https://api.rossing.work/fyndiq/images/f_auto/t_600x600/prod/ac5ab2af918d4a8c/481b1b64c8d3/multifunktionell-justerbar-dubbelandad-skiftnyckel-vattenror-handverktyg-lada.jpg</url>
<url>https://api.rossing.work/fyndiq/images/f_auto/t_600x600/prod/ac5ab2af918d4a8c/b45cca631362/multifunktionell-justerbar-dubbelandad-skiftnyckel-vattenror-handverktyg-lada.jpg</url>
<url>https://api.rossing.work/fyndiq/images/f_auto/t_600x600/prod/ac5ab2af918d4a8c/891bd8f71862/multifunktionell-justerbar-dubbelandad-skiftnyckel-vattenror-handverktyg-lada.jpg</url>
<url>https://api.rossing.work/fyndiq/images/f_auto/t_600x600/prod/ac5ab2af918d4a8c/fe035ee257ab/multifunktionell-justerbar-dubbelandad-skiftnyckel-vattenror-handverktyg-lada.jpg</url>
<url>https://api.rossing.work/fyndiq/images/f_auto/t_600x600/prod/ac5ab2af918d4a8c/0870344e4cb6/multifunktionell-justerbar-dubbelandad-skiftnyckel-vattenror-handverktyg-lada.jpg</url>
</image>
 </images>
<modifications>
 <modification>
<weight>0.69</weight>
<length>0.2</length>
<height>0.1</height>
<width>0.05</width>
<attributes>
 <barcodes>
<barcode>9057811016905</barcode>
</barcodes>
<supplier-code>FY-2503120313X</supplier-code>
<manufacturer-code>FY-2503120313X</manufacturer-code>
</attributes>
 </modification>
</modifications>
 </colour>
 </colours>
 </product>
<product>
<category-id>13260</category-id>
<category-name>Accessories</category-name>
<title>20vnt Baltos magiškos kempinės - storis 25 mm, valymo melamino kempinė, magiškas trintukas baseinui, sienai, vonios kambariui, virtuvei, grindims, sienai, langui -</title>
<title-ru>20 ШТ. Белые волшебные губки - толщина 25 мм, чистящая меламиновая губка, волшебный ластик для бассейна, стен, ванной комнаты, кухни, пола, стены, окна -</title-ru>
<title-lv>20GAB Baltie burvju sūkļi - biezums 25 mm, tīrīšanas melamīna sūklis, burvju dzēšgumija baseinam, sienai, vannas istabai, virtuvei, grīdai, sienai, logam -</title-lv>
<title-ee>20tk Valged võlukäsnad - paksus 25 mm, puhastusmelamiini käsn, maagiline kustutuskumm basseinile, seinale, vannitoale, köögile, põrandale, seinale, aknale -</title-ee>
<title-fi>20 kpl Valkoisia taikasieniä - paksuus 25 mm, puhdistusmelamiinisieni, maaginen pyyhekumi uima-altaalle, seinälle, kylpyhuoneeseen, keittiöön, lattiaan, seinään, ikkunaan -</title-fi>
<long-description>20Vnt White Magic kempinės - Storis 25mm, Valymo melamino kempinė, Magic Eraser baseinui, sienai, vonios kambariui, virtuvei, grindims, sienai, langui - 100×60 MM 20 vnt White Magic kempinės - storis 25 mm, valymo melamino kempinė baseinui, Floras, Kitchen, Flo, Magic Siena, langas – 100 × 60 MM 【Tvirta galia】 Stebuklingas trijų sluoksnių banguotos kempinės dizainas ir aukštos kokybės itin melamino putos kiekvieną kartą gali lengvai pašalinti įbrėžimus ir nešvarumus, nelygius paviršius, kad padidėtų trintis ir pašalintų sunkiai įveikiamas dėmes ant paviršiaus. 【Lengva naudoti】 Grynas magiškas trintukas leidžia lengvai atsekti visus vidinius ir išorinius pėdsakus. Norėdami naudoti kempinę, tiesiog įpilkite vandens ir išgręžkite nepridėdami chemikalų. Jį galima stipriai nuvalyti arba naudoti sausą dulkėms pašalinti. 【Medžiaga】 Magic baseino kempinė pagaminta iš didelio tankio melamino, pasižyminti stipria adsorbcijos galia, stipriu lankstumu, besisukanti ir nesunkiai sulaužoma, daugkartinio naudojimo, nanostruktūrinio fizinio valymo ir stipraus nukenksminimo. (Pastaba: mūsų kempinė veikia kaip trintukas ir yra normalu, kad po naudojimo kai kurios šiukšlės nuslysta) 【Galima pjaustyti】 Magiškas kempines sienoms valyti galima supjaustyti norimos formos ir dydžio. jei reikia, nuvalykite kai kurias gana siauras vietas, neeikvodami papildomų kempinių, kad galėtumėte naudoti ilgiau. Sveiki atvykę į mūsų GeekAtmosphere parduotuvę!</long-description>
<long-description-ru>20 шт. белых волшебных губок - толщина 25 мм, чистящая меламиновая губка, волшебный ластик для бассейна, стены, ванной комнаты, кухни, пола, стены, окна - 100×60 мм 20 шт. белых волшебных губок - толщина 25 мм, чистящая меламиновая губка, волшебный ластик для бассейна, стены, ванной комнаты, кухни, пола, стены, окна - 100×60 мм 【Сильная сила】 Волшебная трехслойная волнистая конструкция губки и высококачественная ультрамеламиновая пена могут легко удалять царапины и грязь, неровные поверхности каждый раз, чтобы увеличить трение и устранить стойкие пятна на поверхности. 【Простота в использовании】 Чистый волшебный ластик позволяет легко отслеживать все внутренние и внешние следы. Чтобы использовать губку, просто добавьте воды и отожмите ее без добавления химикатов. Ее можно тщательно очистить или использовать в сухом виде для удаления пыли. 【Материал】 Волшебная губка для бассейна изготовлена из меламина высокой плотности, с сильной адсорбционной способностью, высокой гибкостью, скручиванием и нелегко ломается, многоразовая, наноструктурированная физическая очистка и сильная дезактивация. (Примечание: наша губка работает как ластик, и нормально, что после использования с нее слетает некоторый мусор) 【Можно разрезать】 Волшебные губки для очистки стен можно разрезать на нужную вам форму и размер. по желанию, для очистки некоторых относительно узких участков, не тратя лишних губок, чтобы вы могли использовать ее дольше. Добро пожаловать в наш магазин GeekAtmosphere!</long-description-ru>
<long-description-lv>20GAB White Magic sūkļi - biezums 25mm, tīrīšanas melamīna sūklis, burvju dzēšgumija baseinam, sienai, vannas istabai, virtuvei, grīdai, sienai, logam - 100 × 60 MM 20 gab. balti burvju sūkļi - biezums 25 mm, tīrīšanas melamīna sūklis baseinam, Flo, Kitchen, Flo, Magic, Siena, logs - 100 × 60 MM 【Spēcīga jauda】 Maģiskais trīsslāņu viļņveida sūkļa dizains un augstas kvalitātes ultra melamīna putas katru reizi var viegli noņemt skrāpējumus un netīrumus, nelīdzenas virsmas, lai palielinātu berzi un likvidētu noturīgus traipus uz virsmas. 【Vienkārši lietojams】 Pure maģiska dzēšgumija ļauj viegli izsekot visām iekšējām un ārējām pēdām. Lai izmantotu sūkli, vienkārši pievienojiet ūdeni un izspiediet, nepievienojot ķimikālijas. To var rūpīgi notīrīt vai izmantot sausu, lai noņemtu putekļus. 【Materiāls】 Maģiskais baseina sūklis ir izgatavots no augsta blīvuma melamīna, ar spēcīgu adsorbcijas spēju, spēcīgu elastību, griežas un nav viegli saplīst, atkārtoti lietojams, nanostrukturēta fiziska tīrīšana un spēcīga dekontaminācija. (Piezīme: mūsu sūklis darbojas kā dzēšgumija, un ir normāli, ja pēc lietošanas daži gruži atdalās) 【Var sagriezt】 Burvju sūkļus sienu tīrīšanai var sagriezt vēlamajā formā un izmērā. nepieciešamība pēc vēlēšanās notīrīt dažas salīdzinoši šauras vietas, netērējot liekus sūkļus, lai varētu ilgāk lietot. Laipni lūdzam mūsu GeekAtmosphere veikalā!</long-description-lv>
<long-description-ee>20 tk White Magic käsnad - paksus 25 mm, puhastusmelamiinkäsn, maagiline kustutuskumm basseinile, seinale, vannitoale, köögile, põrandale, seinale, akendele - 100 × 60 MM 20 tk valgeid võlukäsnasid - paksus 25 mm, puhastusmelamiinkäsn basseiniruumile, seinale, Floor, Magic, Eraser, Magic Sein, aken – 100 × 60 MM 【Tugev võimsus】 Maagiline kolmekihiline laineline käsnakujundus ja kvaliteetne ultramelamiinvaht eemaldavad iga kord kergesti kriimustused ja mustuse ning ebatasased pinnad, et suurendada hõõrdumist ja eemaldada pinnalt tõrksad plekid. 【Lihtne kasutada】 Puhas maagiline kustutuskumm muudab kõigi sisemiste ja väliste jälgede jälgimise lihtsaks. Käsna kasutamiseks lisage lihtsalt vett ja väänake välja ilma kemikaale lisamata. Seda saab tolmu eemaldamiseks tugevalt puhastada või kasutada kuivana. 【Materjal】 Magic basseini käsn on valmistatud suure tihedusega melamiinist, millel on tugev adsorptsioonivõime, tugev painduvus, keerdumine ja mida pole kerge murda, korduvkasutatav, nanostruktuuriga füüsiline puhastus ja tugev saastest puhastamine. (Märkus: meie käsn töötab kustutuskummina ja on normaalne, et pärast kasutamist tuleb mõni praht maha.) 【Saab lõigata】 Seinte puhastamiseks mõeldud võlukäsnad saab lõigata soovitud kuju ja suurusega. vajadusel puhastada mõned suhteliselt kitsad alad ilma lisakäsnasid raiskamata, et saaksite seda kauem kasutada. Tere tulemast meie GeekAtmosphere poodi!</long-description-ee>
<long-description-fi>20 kpl White Magic sieniä - Paksuus 25mm, Puhdistusmelamiinisieni, Magic Eraser uima-altaalle, Seinä, Kylpyhuone, Keittiö, Lattia, Seinä, Ikkuna - 100 × 60 MM 20 KPL White Magic Sienet - Paksuus 25mm, Puhdistusmelamiinisieni, Bathroom, Kitchen, Flo, Magic Seinä, ikkuna - 100 × 60 MM 【Vahva teho】 Maaginen kolmikerroksinen aaltoileva sienirakenne ja korkealaatuinen ultramelamiinivaahto poistavat helposti naarmut ja lian sekä epätasaiset pinnat joka kerta, mikä lisää kitkaa ja poistaa pinttyneitä tahroja pinnalta. 【Helppokäyttöinen】 Pure magic pyyhekumi tekee kaikkien sisäisten ja ulkoisten jälkien jäljittämisestä helppoa. Jos haluat käyttää sientä, lisää vain vettä ja purista se lisäämättä kemikaaleja. Se voidaan puhdistaa voimakkaasti tai käyttää kuivana pölyn poistamiseen. 【Materiaali】 Magic-allassieni on valmistettu tiheästi melamiinista, jolla on vahva adsorptiokyky, vahva joustavuus, vääntyminen ja ei helppo rikkoa, uudelleenkäytettävä, nanorakenteinen fyysinen puhdistus ja vahva dekontaminaatio. (Huomautus: sienemme toimii pyyhekumina ja on normaalia, että joitakin roskia irtoaa käytön jälkeen) 【Voidaan leikata】 Seinien puhdistamiseen tarkoitetut taikasienet voidaan leikata haluamaasi muotoon ja kokoon. tarpeen mukaan puhdistaa joitain suhteellisen kapeita alueita tuhlaamatta ylimääräisiä sieniä, jotta voit käyttää sitä pidempään. Tervetuloa GeekAtmosphere-myymäläämme!</long-description-fi>
<colours>
 <colour>
 <images>
 <image>
<url>https://images.fyndiq.se/images/f_auto/t_600x600/prod/648afe17cf244af8/512c137c6842/20st-vita-magic-svampar-tjocklek-25-mm-rengoringsmelaminsvamp-magic-suddgummi-for-pool-vagg-badrum-kok-golv-vagg-fonster</url>
<url>https://images.fyndiq.se/images/f_auto/t_600x600/prod/648afe17cf244af8/512c137c6842/20st-vita-magic-svampar-tjocklek-25-mm-rengoringsmelaminsvamp-magic-suddgummi-for-pool-vagg-badrum-kok-golv-vagg-fonster</url>
<url>https://images.fyndiq.se/images/f_auto/t_600x600/prod/648afe17cf244af8/5973c5c58c7e/20st-vita-magic-svampar-tjocklek-25-mm-rengoringsmelaminsvamp-magic-suddgummi-for-pool-vagg-badrum-kok-golv-vagg-fonster</url>
<url>https://images.fyndiq.se/images/f_auto/t_600x600/prod/648afe17cf244af8/f2c1a287e2ef/20st-vita-magic-svampar-tjocklek-25-mm-rengoringsmelaminsvamp-magic-suddgummi-for-pool-vagg-badrum-kok-golv-vagg-fonster</url>
<url>https://images.fyndiq.se/images/f_auto/t_600x600/prod/648afe17cf244af8/8629c2398d45/20st-vita-magic-svampar-tjocklek-25-mm-rengoringsmelaminsvamp-magic-suddgummi-for-pool-vagg-badrum-kok-golv-vagg-fonster</url>
<url>https://images.fyndiq.se/images/f_auto/t_600x600/prod/648afe17cf244af8/e802cdddf345/20st-vita-magic-svampar-tjocklek-25-mm-rengoringsmelaminsvamp-magic-suddgummi-for-pool-vagg-badrum-kok-golv-vagg-fonster</url>
</image>
 </images>
<modifications>
 <modification>
<weight>0.12</weight>
<length>0.2</length>
<height>0.1</height>
<width>0.05</width>
<attributes>
 <barcodes>
<barcode>9057811016912</barcode>
</barcodes>
<supplier-code>FY-2503120233GE</supplier-code>
<manufacturer-code>FY-2503120233GE</manufacturer-code>
</attributes>
 </modification>
</modifications>
 </colour>
 </colours>
 </product>
<product>
<category-id>20249</category-id>
<category-name>Original hats</category-name>
<title>Kūdikių berniukų mergaičių pliušinės kepuraitės rudeninė žiema naujagimiui šilta kepurė su megztiniais kaukolės (atsitiktinė spalva)</title>
<title-ru>Мягкие шапки для мальчиков и девочек, теплая шапка для новорожденных, пуловер Skullies (случайный цвет)</title-ru>
<title-lv>Zēniem zēniem meitenēm plīša cepures rudens ziemas jaundzimušajiem siltas cepures ar džemperi (izlases krāsa)</title-lv>
<title-ee>Beebipoisid, tüdrukud, plüüsist mütsid, sügistalvised vastsündinud soojad mütsid, pullover Skullies (juhuslik värv)</title-ee>
<title-fi>Vauvat Pojat Tytöt Pehmohatut Syksy Talvi Vastasyntynyt Lämmin Hattu Pullover Skullies (satunnainen väri)</title-fi>
<long-description>Pavasario sezonas: ruduo ir žiema Suteiks sklandų jausmą. Jis gali būti naudojamas bet kokia proga. Puiki dovana kūdikiui Sezonas: ruduo, žiema Tipas: Kepurės Stilius: Kasdienis Tinkamas amžius: 0-3 metų Galvos apimtis: 40-47cm Pakuotėje: 1 x kepurė Dėl skirtingų monitorių skirtumo vaizdas gali neatspindėti tikrosios prekės spalvos. Leiskite 0,1–1 cm skirtumą dėl rankinio matavimo, ačiū.</long-description>
<long-description-ru>Весенний сезон: осень и зима Подарит вам ощущение гладкости. Можно использовать в любом случае. Идеальный подарок для ребенка Сезон: осень, зима Тип: Шапки Стиль: Повседневный Подходящий возраст: 0-3 года Окружность головы: 40-47 см В комплект входит: 1 шапка Из-за разницы между различными мониторами изображение может не отражать фактический цвет изделия. Пожалуйста, учтите разницу в 0,1-1 см из-за ручного измерения, спасибо.</long-description-ru>
<long-description-lv>Pavasara sezona: rudens un ziema Tas sniegs jums gludu sajūtu. To var izmantot jebkurā gadījumā. Ideāla dāvana mazulim Sezona: rudens, ziema Tips: Cepures Stils: Ikdienas Piemērots vecums: 0-3 gadi Galvas apkārtmērs: 40-47cm Iepakojumā: 1 x cepure Dažādu monitoru atšķirības dēļ attēls var neatspoguļot preces faktisko krāsu. Lūdzu, atļaujiet 0,1–1 cm atšķirību manuāla mērījuma dēļ, paldies.</long-description-lv>
<long-description-ee>Kevadhooaeg: sügis ja talv See annab teile sujuva tunde. Seda saab kasutada igal juhul. Ideaalne kingitus beebile Hooaeg: sügis, talv Tüüp: Mütsid Stiil: Juhuslik Sobiv vanus: 0-3 aastat Peaümbermõõt: 40-47cm Pakett sisaldab: 1 x müts Erinevate monitoride erinevuse tõttu ei pruugi pilt kajastada eseme tegelikku värvi. Palun lubage käsitsi mõõtmise tõttu 0,1-1 cm erinevust, aitäh.</long-description-ee>
<long-description-fi>Kevätkausi: syksy ja talvi Se antaa sinulle pehmeän tunteen. Sitä voidaan käyttää missä tahansa tilanteessa. Täydellinen lahja vauvalle Kausi: syksy, talvi Tyyppi: Hatut Tyyli: Rento Sopiva ikä: 0-3-vuotiaat Pään ympärysmitta: 40-47cm Pakkaus sisältää: 1 x hattu Eri näyttöjen eroista johtuen kuva ei välttämättä vastaa tuotteen todellista väriä. Salli 0,1-1 cm ero manuaalisen mittauksen vuoksi, kiitos.</long-description-fi>
<colours>
 <colour>
 <images>
 <image>
<url>https://fb-es.mrvcdn.com/kf/S10274f6788d143689e426b3552495ee6D.jpg</url>
<url>https://fb-es.mrvcdn.com/kf/Sf57a22bb031340878ea5ecd763b1d819A.jpg</url>
<url>https://fb-es.mrvcdn.com/kf/S9252fd826ff44df69443c7600cff5bcea.jpg</url>
<url>https://fb-es.mrvcdn.com/kf/S6bae4aff715a43cb8a908ed7d016c32dn.jpg</url>
<url>https://fb-es.mrvcdn.com/kf/S8a04b4f70ba8421ba5162bf394509cc3d.jpg</url>
<url>https://fb-es.mrvcdn.com/kf/S887473f8d3464704a5d25fa3feca97e0Z.jpg</url>
</image>
 </images>
<modifications>
 <modification>
<weight>0.12</weight>
<length>0.2</length>
<height>0.1</height>
<width>0.05</width>
<attributes>
 <barcodes>
<barcode>9057811016929</barcode>
</barcodes>
<supplier-code>MR-2503111104</supplier-code>
<manufacturer-code>MR-2503111104</manufacturer-code>
</attributes>
 </modification>
</modifications>
 </colour>
 </colours>
 </product>
<product>
<category-id>13260</category-id>
<category-name>Accessories</category-name>
<title>30 dalių lašelinė laistymo sistema, lašelinė laistymo sistema, mikro lašelinis laistymas</title>
<title-ru>Система капельного орошения из 30 частей, Система капельного орошения, Микрокапельное орошение</title-ru>
<title-lv>30 gabalu pilienveida apūdeņošanas sistēma, pilienveida apūdeņošanas sistēma, mikro pilienveida apūdeņošana</title-lv>
<title-ee>30-osaline tilgakastmissüsteem, tilkniisutussüsteem, mikrotilkniisutus</title-ee>
<title-fi>30-osainen tippakastelujärjestelmä, tippakastelujärjestelmä, mikrotippukastelu</title-fi>
<long-description>30 dalių lašelinio laistymo sistema, lašelinio laistymo sistema, mikrolašelinio laistymo sodo sistema, automatinė laistymo augalų laistymo sistema, skirta sodo namų viduje, lauke [reguliuojamas vožtuvas]: srautą galima valdyti. Augalų laistymo įrenginys su valdymo vožtuvu gali reguliuoti lašėjimo greitį nuo 0-60s/lašelėje, o nuolatinis laistymas trunka 1-15 dienų. Tiesiog sureguliuokite vožtuvą, kad jis atitiktų jūsų poreikius, neatlikdami sudėtingų montavimo veiksmų. Taupykite laiką ir vandenį. [Paprasta ir patogu]: montuojama be jokių įrankių, tiesiog išgręžkite skylutes buteliuko apačioje arba nupjaukite buteliuko uodegą, kad oras toliau cirkuliuotų. [Precise Water Volume]: suteikia skirtingą vandens kiekį skirtingiems augalams ir gėlėms, nebus augalų žudikas, kitų laistymo įrenginių kai kuriuose augaluose yra per mažai arba per daug, seni lapai pagelsta ir nukrenta, bet jei naujas augimas geltonas, tai gali reikšti, kad laistoma per daug arba per mažai. [Tinka prekės ženklo buteliukui]: Dr. Pepper butelis, Pepsi butelis, Coca-Cola butelis, Lipton butelis, Diet Coke butelis, Aquafina buteliukas arba kiti buteliai, kurių vidinis skersmuo yra 1,1 colio. (Buteliukas neįtrauktas). [Kelių scenų taikymas]: daržovės, augalai vazonuose, kambariniai augalai, kasdieniai vandens augalai, lauko augalai, žolės, kabantys krepšeliai, stalo vazos, kabantys augalai, lauko sodai, maži medžiai, krūmai.</long-description>
<long-description-ru>Система капельного орошения из 30 частей, система капельного орошения, система микрокапельного орошения сада, автоматические поливочные системы для полива растений для сада, дома, дома, дома, дома, дома, дома [Регулируемый клапан]: скорость потока можно контролировать. Устройство для полива растений с регулирующим клапаном может контролировать скорость капель от 0 до 60 с/капель, а непрерывное капание длится от 1 до 15 дней. Просто отрегулируйте клапан в соответствии с вашими потребностями без сложных этапов установки. Экономьте время и воду. [Просто и удобно]: устанавливается без каких-либо инструментов, просто просверлите отверстия в дне бутылки или отрежьте хвостик бутылки, чтобы воздух продолжал циркулировать. [Точный объем воды]: обеспечивает разное количество воды для разных растений и цветов, не будет убивать растения, другие устройства для полива либо слишком малы, либо слишком велики для некоторых растений, старые листья желтеют и опадают, но если новый рост желтый, это может указывать на чрезмерный или недостаточный полив. [Подходит для фирменных бутылок]: бутылки Dr. Pepper, Pepsi, Coca-Cola, Lipton, Diet Coke, Aquafina или другие бутылки с внутренним диаметром 1,1 дюйма. (Бутылка не входит в комплект). [Многоцелевое применение]: овощи, горшечные растения, комнатные растения, растения для ежедневного полива, уличные растения, травы, подвесные корзины, настольные вазы, подвесные растения, уличные сады, небольшие деревья, кустарники.</long-description-ru>
<long-description-lv>30-daļīga pilienveida apūdeņošanas sistēma, pilienveida apūdeņošanas sistēma, mikro pilienveida apūdeņošanas dārza sistēma, automātiskās laistīšanas augu apūdeņošanas sistēma dārza mājām iekštelpās āra [regulējams vārsts]: plūsmas ātrumu var kontrolēt. Augu laistīšanas iekārta ar vadības vārstu var kontrolēt pilienu ātrumu no 0-60s/pil, un nepārtraukta pilināšana ilgst 1-15 dienas. Vienkārši noregulējiet vārstu atbilstoši savām vajadzībām bez sarežģītām uzstādīšanas darbībām. Taupiet laiku un ūdeni. [Vienkāršs un ērts]: uzstādīts bez instrumentiem, vienkārši izurbiet caurumus pudeles apakšā vai nogrieziet pudeles asti, lai gaiss turpinātu cirkulēt. [Precīzs ūdens tilpums]: nodrošina atšķirīgu ūdens daudzumu dažādiem augiem un ziediem, nebūs augu iznīcinātājs, dažos augos citu laistīšanas ierīču ir par maz vai pārāk daudz, vecās lapas kļūst dzeltenas un nokrīt, bet, ja jaunveidojums ir dzeltens, tas var liecināt par pārmērīgu vai nepietiekamu laistīšanu. [Atbilst zīmola pudelei]: Dr. Pepper pudele, Pepsi pudele, Coca-Cola pudele, Lipton pudele, Diētiskā koksa pudele, Aquafina pudele vai citas pudeles ar 1,1 collu iekšējo diametru. (Pudele nav iekļauta). [Lietojumprogramma vairākām sižetiem]: dārzeņi, augi podos, iekštelpu augi, ikdienas ūdensaugi, āra augi, garšaugi, piekaramie grozi, galda vāzes, piekārtie augi, āra dārzi, mazi koki, krūmi.</long-description-lv>
<long-description-ee>30-osaline tilkniisutussüsteem, tilkniisutussüsteem, mikrotilgakastmise aiasüsteem, automaatne jootmise taimede kastmissüsteem siseruumides ja välistingimustes [reguleeritav klapp]: voolukiirust saab juhtida. Reguleerimisklapiga taimede kastmisseade suudab reguleerida tilkumiskiirust 0-60 s/tilguti kohta ning pidev tilkumine kestab 1-15 päeva. Lihtsalt reguleerige ventiil vastavalt oma vajadustele ilma keeruliste paigaldustoiminguteta. Säästa aega ja vett. [Lihtne ja mugav]: paigaldatakse ilma tööriistadeta, lihtsalt puurige pudeli põhja augud või lõigake pudeli saba ära, et õhk jätkaks ringlemist. [Täpne veekogus]: annab erinevatele taimedele ja lilledele erineva koguse vett, ei ole taimetapja, mõnel taimel on teisi kastmisseadmeid kas liiga vähe või liiga palju, vanad lehed muutuvad kollaseks ja kukuvad maha, kuid kui uus kasv on kollane, võib see viidata üle- või alakastmisele. [Sobib brändipudelile]: Dr. Pepperi pudel, Pepsi pudel, Coca-Cola pudel, Liptoni pudel, Diet Coke pudel, Aquafina pudel või muud 1,1-tollise sisediameetriga pudelid. (Pudel ei kuulu komplekti). [Mitme stseeniga rakendus]: köögiviljad, potitaimed, toataimed, igapäevased veetaimed, õuetaimed, maitsetaimed, rippkorvid, lauavaasid, rippuvad taimed, väliaiad, väikesed puud, põõsad.</long-description-ee>
<long-description-fi>30-osainen tippakastelujärjestelmä, tippakastelujärjestelmä, mikrotippauskastelujärjestelmä puutarhaan, automaattiset kastelulaitteet kasvien kastelujärjestelmä puutarhakotiin sisätiloihin ulkokäyttöön [säädettävä venttiili]: Virtausnopeutta voidaan ohjata. Säätöventtiilillä varustetulla kasvien kastelulaitteella voidaan ohjata tippumisnopeutta 0-60 s/tippaus ja jatkuva tiputus kestää 1-15 päivää. Säädä venttiili tarpeidesi mukaan ilman monimutkaisia asennusvaiheita. Säästä aikaa ja vettä. [Yksinkertainen ja kätevä]: Asennettu ilman työkaluja, poraa vain reiät pullon pohjaan tai leikkaa pullon pyrstö pois, jotta ilma kiertää edelleen. [Tarkka vesimäärä]: Tarjoaa eri vesimäärät eri kasveille ja kukille, ei ole kasvien tappaja, muut kastelulaitteet ovat joko liian vähän tai liikaa joissakin kasveissa, vanhat lehdet muuttuvat keltaisiksi ja putoavat, mutta jos uusi kasvu on keltaista, tämä voi viitata liika- tai alikasteluun. [Sopii merkkipulloon]: Dr. Pepper-pullo, Pepsi-pullo, Coca-Cola-pullo, Lipton-pullo, Diet Coke -pullo, Aquafina-pullo tai muut pullot, joiden sisähalkaisija on 1,1 tuumaa. (Pullo ei sisälly hintaan). [Useita kohtauksia koskeva sovellus]: Vihannekset, ruukkukasvit, sisäkasvit, päivittäiset vesikasvit, ulkokasvit, yrtit, riippukorit, pöytämaljakot, riippuvat kasvit, ulkopuutarhat, pienet puut, pensaat.</long-description-fi>
<colours>
 <colour>
 <images>
 <image>
<url>https://images.fyndiq.se/images/f_auto/t_600x600/prod/d3f7588a21754128/ac0b76ce859d/30-dels-droppbevattningssystem-droppbevattningssystem-mikrodroppbevattning</url>
<url>https://images.fyndiq.se/images/f_auto/t_600x600/prod/d3f7588a21754128/ac0b76ce859d/30-dels-droppbevattningssystem-droppbevattningssystem-mikrodroppbevattning</url>
<url>https://images.fyndiq.se/images/f_auto/t_600x600/prod/d3f7588a21754128/73b5ae0669ba/30-dels-droppbevattningssystem-droppbevattningssystem-mikrodroppbevattning</url>
<url>https://images.fyndiq.se/images/f_auto/t_600x600/prod/d3f7588a21754128/7342da98867d/30-dels-droppbevattningssystem-droppbevattningssystem-mikrodroppbevattning</url>
<url>https://images.fyndiq.se/images/f_auto/t_600x600/prod/d3f7588a21754128/e2926aede361/30-dels-droppbevattningssystem-droppbevattningssystem-mikrodroppbevattning</url>
<url>https://images.fyndiq.se/images/f_auto/t_600x600/prod/d3f7588a21754128/8ef5df5f5a2b/30-dels-droppbevattningssystem-droppbevattningssystem-mikrodroppbevattning</url>
</image>
 </images>
<modifications>
 <modification>
<weight>0.55</weight>
<length>0.2</length>
<height>0.1</height>
<width>0.05</width>
<attributes>
 <barcodes>
<barcode>9057811016936</barcode>
</barcodes>
<supplier-code>FY-2503111623OC</supplier-code>
<manufacturer-code>FY-2503111623OC</manufacturer-code>
</attributes>
 </modification>
</modifications>
 </colour>
 </colours>
 </product>
<product>
<category-id>5642</category-id>
<category-name>Door handles, locks</category-name>
<title>2x chromuota nerūdijančio plieno dušo durų rankena 145 mm durų rankena fo</title>
<title-ru>2x хромированная нержавеющая ручка для душевой двери 145 мм Дверная ручка для душа</title-ru>
<title-lv>2x Chrome nerūsējošais dušas durvju rokturis 145mm durvju rokturis fo</title-lv>
<title-ee>2x kroomitud roostevaba dušiukse käepide 145mm ukselink fo</title-ee>
<title-fi>2x kromi ruostumaton suihkuoven kahva 145mm ovenkahva fo</title-fi>
<long-description>2 x chromo nerūdijančio plieno dušo durų rankenos 145 mm durų rankenos vonios virtuvei 2 dušo durų rankenų rinkinys 145 mm ilgio. Tinka 6-12mm storio stiklo durims. Pagaminta iš aukštos kokybės nerūdijančio plieno medžiagos. Paviršius yra lygus, be įbrėžimų ir nesubraižys rankų.</long-description>
<long-description-ru>2x хромированные ручки для душевых дверей из нержавеющей стали 145 мм, дверные ручки для ванной комнаты и кухни. Набор из 2 ручек для душевых дверей длиной 145 мм. Подходит для стеклянных дверей толщиной 6-12 мм. Изготовлен из высококачественного материала из нержавеющей стали. Поверхность гладкая, без заусенцев, не царапает руки.</long-description-ru>
<long-description-lv>2x hromēti nerūsējošā tērauda dušas durvju rokturi 145 mm durvju rokturi vannas istabas virtuvei 2 dušas durvju rokturu komplekts, 145 mm garš. Piemērots 6-12 mm biezām stikla durvīm. Izgatavots no augstas kvalitātes nerūsējošā tērauda materiāla. Virsma ir gluda, bez šķembām un nesaskrāpē rokas.</long-description-lv>
<long-description-ee>2 x kroomitud roostevabast terasest dušiukse käepidemed 145 mm vannitoaköögi ukselingidKomplekt 2 duši ukse käepidet pikkusega 145 mm. Sobib klaasustele paksusega 6-12mm. Valmistatud kvaliteetsest roostevabast terasest materjalist. Pind on sile ja ei kriimusta käsi.</long-description-ee>
<long-description-fi>2 x kromista ruostumattomasta teräksestä valmistetut suihkuoven kahvat 145 mm:n ovenkahvat kylpyhuonekeittiöönKahden suihkuoven kahvan sarja, pituus 145 mm. Soveltuu 6-12 mm paksuisiin lasioviin. Valmistettu korkealaatuisesta ruostumattomasta teräksestä. Pinta on sileä ilman jäysteitä eikä naarmuta käsiäsi.</long-description-fi>
<colours>
 <colour>
 <images>
 <image>
<url>https://images.fyndiq.se/images/f_auto/t_600x600/prod/d3f7588a21754128/2421142fbcf8/2x-krom-rostfritt-dusch-dorrhandtag-145mm-dorrhandtag-fo</url>
<url>https://images.fyndiq.se/images/f_auto/t_600x600/prod/d3f7588a21754128/2421142fbcf8/2x-krom-rostfritt-dusch-dorrhandtag-145mm-dorrhandtag-fo</url>
<url>https://images.fyndiq.se/images/f_auto/t_600x600/prod/d3f7588a21754128/0b6ce124203a/2x-krom-rostfritt-dusch-dorrhandtag-145mm-dorrhandtag-fo</url>
<url>https://images.fyndiq.se/images/f_auto/t_600x600/prod/d3f7588a21754128/1aa500f1a0fb/2x-krom-rostfritt-dusch-dorrhandtag-145mm-dorrhandtag-fo</url>
<url>https://images.fyndiq.se/images/f_auto/t_600x600/prod/d3f7588a21754128/fd05cbae3a06/2x-krom-rostfritt-dusch-dorrhandtag-145mm-dorrhandtag-fo</url>
<url>https://images.fyndiq.se/images/f_auto/t_600x600/prod/d3f7588a21754128/03a804c82db6/2x-krom-rostfritt-dusch-dorrhandtag-145mm-dorrhandtag-fo</url>
</image>
 </images>
<modifications>
 <modification>
<weight>0.29</weight>
<length>0.2</length>
<height>0.1</height>
<width>0.05</width>
<attributes>
 <barcodes>
<barcode>9057811016943</barcode>
</barcodes>
<supplier-code>FY-2503111395OC</supplier-code>
<manufacturer-code>FY-2503111395OC</manufacturer-code>
</attributes>
 </modification>
</modifications>
 </colour>
 </colours>
 </product>
<product>
<category-id>13260</category-id>
<category-name>Accessories</category-name>
<title>Senovinis mechaninis metronomas, ritmas, mechaninis, skirtas gitarai bosiniam smuikui</title>
<title-ru>Винтажный механический метроном ритм механический для гитары бас скрипки</title-ru>
<title-lv>Vintage mehānisks metronoms, ritms, mehānisks ģitārai basvijolei</title-lv>
<title-ee>Vanaaegne mehaaniline metronoomrütm, mehaaniline kitarri bassviiulile</title-ee>
<title-fi>Vintage mekaaninen metronomi, rytmi, mekaaninen kitarabassoviululle</title-fi>
<long-description>Savybės: universalus mechaninis metronomas: šis universalus mechaninis metronomas tinka daugeliui muzikos instrumentų, tokių kaip gitara, bosas, fortepijonas, smuikas, būgnai, saksofonas ir kt. Puikus muzikos instrumentų praktikos asistentas: pasižymi dideliu tikslumu ir tiksliu ritmu, aiškus ir melodingas garsas, nesimaišys su muzikos instrumento garsu, todėl metronomas yra naudingas ir pagerina muzikos instrumento jausmą. Lengva naudoti: pirmiausia nuimkite dangtelį ir suvyniokite, tada pasirinkite norimą ritmą (2/3/4/6/0) ir greitį (40–208 k./min.), galiausiai paleiskite švytuoklę. Galite slysti aukštyn arba žemyn švytuoklės strypo svorį, kad reguliuotumėte greitį pagal skaitiklio plokštelę. Ekologiška mechaninė energija: nereikia baterijos ar papildomos energijos; priima apvijos mechanizmą, skirtą galiai generuoti metrinius ritmus. Kompaktiškas ir klasikinis dizainas: kompaktiškas, lengvas ir patogus nešiotis; klasikinis piramidės formos dizainas, patvarus ABS korpusas, pasižymintis išskirtiniu apdirbimu. Spalva: Sidabrinė/ Geltona/ Raudona/ Juoda; Medžiaga: ABS + metalas; Sumušimai: 2/3/4/6/0; Greitis: 40-208 bpm; Prekės dydis: 11,6 - 11,6 - 25 cm / 4,6 - 4,6 - 9,8 colio; Prekės svoris: 455g / 16oz; Pakuotės dydis: 25,5 - 13,5 - 12,5 cm / 10 - 5,3 - 4,9 colio; Pakuotės svoris: 575g / 20,3oz. Į komplektą įeina: 1 - Metronomas; 1 - Vartotojo vadovas.</long-description>
<long-description-ru>Особенности: Универсальный механический метроном: Этот универсальный механический метроном подходит для большинства музыкальных инструментов, таких как гитара, бас, фортепиано, скрипка, барабаны, саксофон и т. д. Отличный помощник для занятий на музыкальных инструментах: Обладает высокой точностью и точным ритмом, чистым и мелодичным звуком, не смешивается со звуком музыкального инструмента, метроном полезен для начинающих, чтобы улучшить чувство ритма и скорости. Простота использования: Снимите крышку и сначала заведите его, затем выберите нужный ритм (2/3/4/6/0) и скорость (40-208 ударов в минуту), наконец, приведите маятник в движение. Вы можете скользить вверх или вниз по грузу на стержне маятника, чтобы отрегулировать скорость в соответствии с пластиной метра. Экологичная механическая энергия: не требуется батарея или дополнительная энергия; использует заводной механизм для получения метрических ударов. Компактный и классический дизайн: Компактный размер, легкий и удобный для переноски; классический дизайн в форме пирамиды, прочный корпус из АБС-пластика, с изысканным качеством изготовления. Цвет: серебристый / желтый / красный / черный; Материал: ABS + металл; Такты: 2/3/4/6/0; Скорость: 40-208 ударов в минуту; Размер товара: 11,6 - 11,6 - 25 см/ 4,6 - 4,6 - 9,8 дюймов; Вес товара: 455 г/ 16 унций; Размер упаковки: 25,5 - 13,5 - 12,5 см/ 10 - 5,3 - 4,9 дюймов; Вес упаковки: 575 г/ 20,3 унции. В комплект входит: 1 - метроном; 1 - руководство пользователя.</long-description-ru>
<long-description-lv>Funkcijas: Universālais mehāniskais metronoms: šis universālais mehāniskais metronoms ir piemērots lielākajai daļai mūzikas instrumentu, piemēram, ģitārai, basam, klavierēm, vijolei, bungām, saksofonam u.c. Lielisks palīgs mūzikas instrumentu praksē: augstas precizitātes un precīza ritma, skaidra un melodiska skaņa, nesajaucas ar mūzikas instrumenta skaņu. Viegli lietojams: vispirms noņemiet vāku un uztiniet to, pēc tam izvēlieties vēlamo sitienu (2/3/4/6/0) un ātrumu (40-208 sitieni minūtē), visbeidzot iestatiet svārstu kustībā. Jūs varat bīdīt uz augšu vai uz leju svaru uz svārsta stieņa, lai pielāgotu ātrumu atbilstoši skaitītāja plāksnītei. Videi draudzīga mehāniskā enerģija: nav nepieciešams akumulators vai papildu jauda; pieņem tinumu mehānismu, lai radītu metriskos sitienus. Kompakts un klasisks dizains: kompakts izmērs, viegls un viegli pārnēsājams; klasisks piramīdas formas dizains, izturīgs ABS korpuss ar izsmalcinātu apdari. Krāsa: Sudraba/ Dzeltena/ Sarkana/ Melna; Materiāls: ABS + metāls; Sitieni: 2/3/4/6/0; Ātrums: 40-208 sitieni minūtē; Preces izmērs: 11,6 - 11,6 - 25 cm/ 4,6 - 4,6 - 9,8 collas; Preces svars: 455g/ 16oz; Iepakojuma izmērs: 25,5 - 13,5 - 12,5 cm/ 10 - 5,3 - 4,9 collas; Iepakojuma svars: 575g/ 20.3oz. Komplektā ietilpst: 1 - Metronoms; 1. Lietotāja rokasgrāmata.</long-description-lv>
<long-description-ee>Funktsioonid: universaalne mehaaniline metronoom: see universaalne mehaaniline metronoom sobib enamiku muusikariistade jaoks, nagu kitarr, bass, klaver, viiul, trummid, saksofon jne. Suurepärane abiline muusikariistade harjutamisel: omab suurt täpsust ja täpset rütmi, selget ja meloodilist heli, ei segune muusikainstrumendi heliga, parandab metronoomi mõistmist ja parandab selle tunnetust. Lihtne kasutada: eemaldage kate ja kerige see kõigepealt üles, seejärel valige soovitud löök (2/3/4/6/0) ja kiirus (40-208 lööki minutis), lõpuks pange pendel liikuma. Saate pendlivardal olevat raskust üles või alla libistada, et reguleerida kiirust vastavalt mõõteplaadile. Keskkonnasõbralik mehaaniline energia: pole vaja akut ega lisavõimsust; võtab kasutusele mähismehhanismi, et tekitada meetrilisi lööke. Kompaktne ja klassikaline disain: kompaktne suurus, kerge ja hõlpsasti kaasaskantav; klassikaline püramiidikujuline disain, vastupidav ABS-korpus, suurepärase töötlusega. Värv: Hõbe/ Kollane/ Punane/ Must; Materjal: ABS + metall; Lööke: 2/3/4/6/0; Kiirus: 40-208 lööki minutis; Kauba suurus: 11,6 - 11,6 - 25 cm / 4,6 - 4,6 - 9,8 tolli; Kauba kaal: 455 g / 16 untsi; Pakendi suurus: 25,5 - 13,5 - 12,5 cm / 10 - 5,3 - 4,9 tolli; Pakendi kaal: 575g / 20,3oz. Pakett Sisaldab: 1 - Metronoom; 1 – Kasutusjuhend.</long-description-ee>
<long-description-fi>Ominaisuudet: Universaali mekaaninen metronomi: Tämä universaali mekaaninen metronomi sopii useimmille soittimille, kuten kitaralle, bassolle, pianolle, viululle, rummuille, saksofonille jne. Suuri assistentti soittimien harjoitteluun: Ominaisuudet korkean tarkkuuden ja tarkan rytmin, selkeän ja melodisen äänen kanssa, ei sekoitu soittimen äänen kanssa, ja se parantaa metronomeen aistia. Helppokäyttöinen: Irrota kansi ja kierrä se ensin, valitse sitten haluamasi lyönti (2/3/4/6/0) ja nopeus (40-208 bpm) ja laita lopuksi heiluri liikkeelle. Voit liu'uttaa ylös tai alas heiluritangon painoa säätääksesi nopeutta mittarilevyn mukaan. Ympäristöystävällinen mekaaninen energia: Akkua tai lisävirtaa ei tarvita; ottaa käyttöön käämitysmekanismin metristen iskujen tuottamiseksi. Kompakti ja klassinen muotoilu: Kompakti koko, kevyt ja helppo kuljettaa; klassinen pyramidin muotoinen muotoilu, kestävä ABS-runko, upealla työstöllä. Väri: hopea/ keltainen/ punainen/ musta; Materiaali: ABS + metalli; Iskut: 2/3/4/6/0; Nopeus: 40-208 bpm; Tuotteen koko: 11,6 - 11,6 - 25 cm / 4,6 - 4,6 - 9,8 tuumaa; Tuotteen paino: 455g / 16oz; Pakkauksen koko: 25,5 - 13,5 - 12,5 cm / 10 - 5,3 - 4,9 tuumaa; Pakkauksen paino: 575g / 20.3oz. 鈥奝paketti Sisältää: 1 - Metronomi; 1 - Käyttöopas.</long-description-fi>
<colours>
 <colour>
 <images>
 <image>
<url>https://img.fruugo.com/product/9/61/863756619_max.jpg</url>
<url>https://img.fruugo.com/product/0/63/863756630_max.jpg</url>
<url>https://img.fruugo.com/product/2/64/863756642_max.jpg</url>
<url>https://img.fruugo.com/product/1/65/863756651_max.jpg</url>
<url>https://img.fruugo.com/product/8/66/863756668_max.jpg</url>
</image>
 </images>
<modifications>
 <modification>
<weight>0.67</weight>
<length>0.2</length>
<height>0.1</height>
<width>0.05</width>
<attributes>
 <barcodes>
<barcode>9057811016950</barcode>
</barcodes>
<supplier-code>FR-2530616308</supplier-code>
<manufacturer-code>FR-2530616308</manufacturer-code>
</attributes>
 </modification>
</modifications>
 </colour>
 </colours>
 </product>
<product>
<category-id>21378</category-id>
<category-name>Appliques, decorations, stickers</category-name>
<title>Fotostudijos fotografijos fono rekvizitai, 4 stilius</title>
<title-ru>Реквизит для фотостудии, стиль 4</title-ru>
<title-lv>Fotostudijas fotografēšanas fona rekvizīti, 4. stils</title-lv>
<title-ee>Fotostuudio fotograafia taustarekvisiidid, stiil 4</title-ee>
<title-fi>Valokuvastudion valokuvauksen taustarekvisiitta, tyyli 4</title-fi>
<long-description>Fotostudijos fotografijos fono rekvizitai. Savybės: abiejų pusių raštai yra skirtingi dvipusiai, padengti PVC plėvele, vandeniui, dulkėms ir raukšlėms atspari medžiaga yra storai dengtas popierius dėl gabenimo dideliais atstumais, jei gautas produktas yra pažeistas ar kitaip, susisiekite su mumis laiku, kad galėtume laiku tai ištaisyti, ir mes suteiksime jums dvigubą sprendimą: „Mediena“ Grūdinio fono popieriaus medžiaga: storas dengtas popierius, padengtas PVC plėvele, šiek tiek atsparus vandeniui fono popieriaus dydis: 57 * 87 cm (rankinis matavimas, gali būti 1–2 cm nuokrypis) Pakuotės dydis: 59 * 6 * 6 cm Pakuotės svoris: 0,19 kg Grynasis svoris: 0,15 kg. Jūsų užsakymas bus išsiųstas iš užsienio, todėl skirkite reikiamą bent 14 darbo dienų pristatymo laiką dėl nuolatinio pašto pristatymo vėlavimų visame pasaulyje.</long-description>
<long-description-ru>Реквизит для фотостудии. Особенности: Узоры на обеих сторонах разные Двустороннее покрытие из ПВХ-пленки, водонепроницаемое, пыленепроницаемое и не мнется Материал - плотная мелованная бумага Из-за транспортировки на большие расстояния, если полученный вами продукт поврежден или иным образом, пожалуйста, свяжитесь с нами вовремя, чтобы дать нам шанс исправить это вовремя, и мы предоставим вам удовлетворительное решение Характеристики: Название продукта: Двусторонняя фоновая бумага с древесным зерном Материал: плотная мелованная бумага, покрытая ПВХ-пленкой, слегка водонепроницаемая Фоновая бумага Размер: 57*87 см (ручное измерение, может быть отклонение в 1-2 см) Размер упаковки: 59*6*6 см Вес упаковки: 0,19 кг Вес нетто: 0,15 кг. Ваш заказ будет отправлен из-за границы, поэтому, пожалуйста, подождите не менее 14 рабочих дней для доставки из-за постоянных задержек почтовых доставок по всему миру.</long-description-ru>
<long-description-lv>Fotostudijas fotografēšanas fona rekvizīti. Funkcijas: Raksti abās pusēs ir dažādi, divpusēji pārklāti ar PVC plēvi, ūdensnecaurlaidīgs, putekļu necaurlaidīgs un grumbu necaurlaidīgs materiāls ir biezs papīrs pārvadāšanas dēļ lielos attālumos, ja saņemtais produkts ir bojāts vai citādi, lūdzu, savlaicīgi sazinieties ar mums, lai dotu mums iespēju to savlaicīgi labot, un mēs sniegsim produkta nosaukumu: DoubleSpecification. Graudu fona papīra materiāls: biezs papīrs, pārklāts ar PVC plēvi, nedaudz ūdensizturīgs fona papīra izmērs: 57 * 87 cm (manuāls mērījums, var būt 1 ~ 2 cm novirze) Iepakojuma izmērs: 59 * 6 * 6 cm Iepakojuma svars: 0,19 kg Neto svars: 0,15 kg. Jūsu pasūtījums tiks nosūtīts no ārzemēm, tāpēc, lūdzu, atvēliet nepieciešamo vismaz 14 darba dienu piegādes laiku, jo pastāv pasta piegādes kavēšanās visā pasaulē.</long-description-lv>
<long-description-ee>Fotostuudio fotograafia taustarekvisiidid. Omadused: mõlema külje mustrid on erinevad kahepoolsed, kaetud PVC-kilega, veekindel, tolmu- ja kortsumiskindel materjal on pikamaatranspordi tõttu paksu kaetud paber. Kui saadetud toode on kahjustatud või muul viisil, võtke meiega õigeaegselt ühendust, et anda meile võimalus see õigel ajal parandada, ja me anname teile toote nimetuse DoubleSpectisification: Teralise taustapaberi materjal: paks kaetud paber, kaetud PVC-kilega, veidi veekindel taustpaberi suurus: 57 * 87 cm (käsitsi mõõtmine, kõrvalekalle võib olla 1–2 cm) Pakendi suurus: 59 * 6 * 6 cm Pakendi kaal: 0,19 kg Netokaal: 0,15 kg. Teie tellimus saadetakse välismaalt, seega varuge tarnimiseks vajalik aeg vähemalt 14 tööpäeva, mis on tingitud jätkuvatest viivitustest postisaadetises kogu maailmas.</long-description-ee>
<long-description-fi>Valokuvastudion valokuvaus taustarekvisiitta. Ominaisuudet: Molemmilla puolilla olevat kuviot ovat erilaisia, kaksipuolisia, päällystetty PVC-kalvolla, vedenpitävä, pölytiivis ja rypistävä materiaali on paksupäällysteistä paperia pitkän matkan kuljetuksen vuoksi, jos vastaanottamasi tuote on vaurioitunut tai muuten, ota meihin yhteyttä ajoissa, jotta voimme korjata sen ajoissa, ja me annamme sinulle kaksinkertaisen tuotteen nimen: Rakeinen taustapaperi Materiaali: Paksu päällystetty paperi, päällystetty PVC-kalvolla, hieman vedenpitävä taustapaperin koko: 57 * 87 cm (manuaalinen mittaus, poikkeama voi olla 1 ~ 2 cm) Pakkauskoko: 59 * 6 * 6 cm Pakkauspaino: 0,19 kg Nettopaino: 0,15 kg . Tilauksesi lähetetään ulkomailta, joten varaa tarvittava vähintään 14 arkipäivän toimitusaika, koska postitoimitukset viivästyvät maailmanlaajuisesti.</long-description-fi>
<colours>
 <colour>
 <images>
 <image>
<url>https://img.fruugo.com/product/7/90/429774907_max.jpg</url>
<url>https://img.fruugo.com/product/6/88/429774886_max.jpg</url>
<url>https://img.fruugo.com/product/7/88/429774887_max.jpg</url>
<url>https://img.fruugo.com/product/5/88/429774885_max.jpg</url>
</image>
 </images>
<modifications>
 <modification>
<weight>0.29</weight>
<length>0.2</length>
<height>0.1</height>
<width>0.05</width>
<attributes>
 <barcodes>
<barcode>9057811016967</barcode>
</barcodes>
<supplier-code>FR-2530610838</supplier-code>
<manufacturer-code>FR-2530610838</manufacturer-code>
</attributes>
 </modification>
</modifications>
 </colour>
 </colours>
 </product>
</products>
